公投: 邊對野正Ｄ

《東張西望》出過不少「有料之人」，其中林泳淘着白色背心落公園採訪手機遊戲「pokemon go」玩家，激凸身材令人印象深刻。之後網民陸續在節目中發掘出李旻芳、黃煦齡、利穎怡等人，四女更展開一場激戰，利穎怡兩度衝破重圍，包括着小背心到長洲採訪太平清醮、着吊帶牛仔裙露小蠻腰訪問五月天歌迷等等，相信有留意時事的讀者會有相當印象。

林泳淘及利穎怡昨晚將戰場轉到港鐵車廂，林泳淘先在Ig貼出兩張合照，穿得密實的她靠在利穎怡身上嘟嘴，又留言：「我最愛的大波主持忠忠。」結果焦點當然落在利穎怡的貼身衫上。然後利穎怡反擊，貼出同一輯自拍相，不過林泳淘變成矇豬眼，又以「最愛寸我的大波主持淘淘」表達不滿。

林泳淘-

利穎怡-

Joker 2.0

留意時事???

個記者毒撚到以為睇女=時事???